一個真正既男人，係會train up自己條女做到自己出去識sp/sl，偷食，頭也不回

唔好成日諗住溝白淨cute高妹
係男人既
溝件而家係豬扒好似catgirl咁既女
幫佢減肥扮靚set頭襯衫
去到一個點
係佢唔再自卑覺得自己襯你唔起
反而係同你一齊好煩
咩都管住哂又管着咩衫又管食乜
又嫌你返垃圾工冇將來又樣衰又唔夠高
開始自己有諗法
出街開始有仔撩
開始西痕
偷偷地上tinder識sp/sl
又講大話話上瑜伽班
明明九點落堂兩點先返
話同fd放學食許留山
某日搬走哂d野
ig fb wtsapp乜柒都block哂你
完

巴打係咪有野想講 有咩唔開心咪講出等我地開心下

綠帽呢啲野除完又一條好漢啦

Ok

師兄個頭綠能曬

rip巴打

依家啲觀念真係錯鳩哂
出軌好似當食生菜咁
男男女女都無哂自制能力
見到好樣少少 個個都鳩痕閪痕
真係理解唔到
唔識咩叫珍惜

child登終於有人識講人話

我都好痛

支那化
男盗女娼

TLDR

睇啲講野都知你連都冇份啦